{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040964",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1576839648/tabkeullaudeuhotel-cheon-anjeom-cheon-an-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699000267571&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=50000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=226520865&selectedRatePlan=250349463&expediaPropertyId=49244989&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "탑클라우드호텔 천안점"
    },
    "text": "トップジェムホテル天安店\\n\n大韓民国忠清南道天安市東南区西部駅6ギル3\\n\n駅の近くにあるトップクラウドホテル天安店は天安で素晴らしい選択だと言えます。 こちらではWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典が提供されます。 ホテルのサイズは計73室で構成されており、チェックイン時間は15:00から始まり、午前0時以降まで可能です。 チェックアウト時間は14:00で、非対面チェックアウトも可能です。 ただし、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項をご確認ください。 特別チェックインのご案内としては、宿泊施設に予めご連絡してチェックイン指針を確認し、到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 チェックインは満19歳から可能で、ペット同伴はできません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiが利用できます。 駐車は施設内に無料でセルフ駐車が可能で、また駐車代行サービスも提供しています。 喜多郎は禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "トップジェムホテル天安店はどこにありますか？",
            "answer": "トップジェムホテル天安店は大韓民国忠清南道天安市東南区西部駅6ギル3にあります。"
        },
        {
            "question": "トップジェムホテル天安店で提供されている無料特典はありますか？",
            "answer": "トップジェムホテル天安店ではWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "トップジェムホテル天安店の客室数はいくつですか？",
            "answer": "トップジェムホテル天安店は計73室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "トップジェムホテル天安店のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "トップジェムホテル天安店のチェックイン時間は15:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "トップジェムホテル天安店のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "トップジェムホテル天安店のチェックアウト時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "トップジェムホテル天安店では非対面チェックアウトも可能ですか？",
            "answer": "トップジェムホテル天安店では非対面チェックアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "トップジェムホテル天安店では新型コロナウイルス感染症関連の制限事項がありますか？",
            "answer": "トップジェムホテル天安店では、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "トップジェムホテル天安店の特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "トップジェムホテル天安店の特別チェックインの案内としては、宿泊施設に予めご連絡してチェックイン指針を確認し、到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "トップジェムホテル天安店のチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "トップジェムホテル天安店のチェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "トップジェムホテル天安店のチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "トップジェムホテル天安店のチェックインは満19歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "トップジェムホテル天安店ではペットを同伴できますか？",
            "answer": "トップジェムホテル天安店ではペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "トップジェムホテル天安店でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "トップジェムホテル天安店では共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "トップジェムホテル天安店の駐車はどうなっていますか？",
            "answer": "トップジェムホテル天安店では施設内に無料でセルフ駐車が可能で、駐車代行サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "トップジェムホテル天安店は禁煙施設ですか？",
            "answer": "トップジェムホテル天安店は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 740
    }
}